130名英國國會議員籲英聯邦國家給香港居民第二公民身份

近130名英國國會議員，包括前港督彭定康，向外相藍韜文發表聯署信，呼籲英聯邦國家給予香港居民第二公民身份及居留權。

聯署信說，中國最近的言論及行動，表明北京領導層已經脫離基本法規定，對維護香港生活方式的承諾，英聯邦國家應該為香港人提供保障，又要求將有關討論，列入明年在盧旺達舉行的英聯邦政府領導人會議議程。

目前很多香港居民都持有BNO護照，但不享有英國居留權，藍韜文日前表明，若果更改規定，可能會破壞一國兩制。

一國兩制無咗好耐啦

Push

彭定康游說美國制定香港關係法
依家又支持香港人有英聯邦藉
香港人欠佢太多

推

都係個句肯做先有用
脫歐已經脫到得返半條人命
呢個時候同中共鬥一定唔係首要考慮

英軍來了

好想請佢食蛋tart

下年
都唔知仲挨唔挨到

收回林鄭一家嘅英籍仲好啦

快手啦屌

俾個岡比亞你要唔要先

靠英國真係死得 不過都要多謝呢130位

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

仲唔一車車蛋撻飛過去？

下，比一個國家就ok ga la

Canada

一國兩制下香港人做咗二等公民好耐啦

多一條後路總係好嘅 多謝彭彭

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

push

呼籲英聯邦國家給予香港居民第二公民身份及居留權。

咁英國本土呢？

英國呢家都唔掂
又成日出口術

BNO明明係英國自己搞出黎既問題
居然叫其他英聯邦幫手食
好撚嘢

唔計兜鬥氣嘅話
香港人揸住真正英藉
對中共而家嘅形勢應該係利多於弊

香港人輪住請佢食

boris johnson果然係垃撚圾，條友根本就想投共，話俾我地居英權破壞一國兩制

彭定康夠唔夠膽喺上議員提條法案俾BNO居英權先?唔理有冇機會通過。

點解對中共利多於弊?

如果加拿大、澳洲、紐西蘭肯俾
好多人唔會要呢個脫歐脫到五勞七傷既英國

英國要帝放下身段痴埋美國就贏撚梗

畀唔畀我地唔緊要，最緊要班狗官無咗美國藉

打錯，英國藉先啱

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

其實支共都講咗啦, 就算拎BC都首先係中國人
即係俾居英權其實唔會影響一國兩制喎

i love you, Chris!

雖然我都鍾意加拿大多d
不過可以揀埋澳洲呢個選擇都好

gogogo

如果明知輸硬仲提上議會
只會長他人志氣 滅自己威風 無好處架

唔信英國佬
但有條路多係好事
但香港人始終都要自己救自己

比BNO holder有居留權同一國兩制有乜撚關係
同埋邊撚度有一國兩制?

肥彭多謝你
有冇用無人知
起碼行左第一步
起碼無袖手旁觀

明年，多撚謝曬，雖然有好過冇

叫佢收返30萬在港加籍人都怕怕 邊有咁多個Richmond收留香港人

中英聯合聲明及附件無講
只係簽署後
由駐北京辦事
發出備忘錄
講述英國會點處理香港人國籍問題

日落帝國

可能最尾畀印度

英國佬玩政治我地都未戒奶
同埋以依家首相作風
肯定攪撚掂脫歐先
而硬脫既話英國都會好撚大鑊，個風波都會好大
佢地自己大把野煩，都係果句
拎左BNO先，其他野唔急得

等到英國黎都.....

澳門人都有歐盟護照啦屌

‎強烈要求民間記者會進行澄清關於明日911行動

麻煩大家幫手推!!!

可唔可以講多啲

唔會有 咪曬錢

列入明年在盧旺達舉行的英聯邦政府領導人會議議程

其實係佢覺得自己承左當時既香港人就真

所以老共指佢係千古罪人

都唔會既

agreed

可唔可以講解下？

其實英國自己都不係太好景 又要奶共 又多中共黨員潛伏

其實係居英權同一國兩制冇直接關係
兩制唔會因為bno果班有居英權而破壞左

去NZ養老

屌

想知幾時會知成唔成事？

最前又係啲年輕人
佢地都無bno
又俾啲口愛祖國啲藍絲走晒

4. 聯合聲明備忘錄部分，基本上係中英兩國政府無共識下嘅各說各話， BNO 係咁走出嚟，英方靈活行事都吹唔漲。

如果有任何一個國家嘅citizenship即係可以退中國藉

都一樣, 乜藉都冇, 大灣區等緊佢地

Burnaby 都差唔多 lol

好老實講比唔比第二公民我地已經唔重要 此時此刻唔該英國做一樣好似美國咁既法案去制裁呢d 港奸更為重要

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

Advice from America

花之戀一萬件

列表
英國
加拿大
澳洲
新西蘭
安提瓜和巴布達
巴哈馬
孟加拉國
圭亞那
南非
巴巴多斯
伯里茲
博茨瓦納
汶萊
喀麥隆
塞浦路斯
多米尼克
斐濟
岡比亞
加納
格林納達
印度
巴基斯坦
牙買加
肯雅
基里巴斯
萊索托
馬拉維
馬來西亞
坦桑尼亞
斯威士蘭
斯里蘭卡
新加坡
贊比亞
馬爾他
毛里裘斯
莫桑比克
納米比亞
尼日利亞
瑙魯
巴布亞新畿內亞
盧旺達
聖基茨和尼維斯
聖盧西亞
聖文森特和格林納丁斯
湯加
千里達和多巴哥
圖瓦盧
烏干達
瓦努阿圖
塞拉利昂
薩摩亞
所羅門群島
塞舌爾

一萬件
食到香港歸英

其實好多後生既父母都有BNO
如果BNO變返正式英藉，佢既後代都會有

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

人地果邊都有提過等佢地搞埋脫歐先，雖然我對bno平權成功機會冇好大期望但佢地有講好過冇講

其實到今日為止你仲覺得特首可以做到d咩？

就算佢反中好唔好？ 立即下台另一個補上

[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

97前香港出世，但無拎BNO果堆點係咪應該俾埋佢地過去

若果更改規定，可能會破壞一國兩制。
人地話中英聯合聲明係歷史文件 屌你條on9 仲擔心破壞一國兩制 你望下人地澳門 葡萄牙人點

其實連澳門葡藉都好過香港英藉

葡藉重要係EU

香港有錢呀！收我地稅啦，好過益支那

咁死啦
香港人死曬啦佢都未脫到
根本呢22年黎任何一年都可以干預到香港
又唔撚做

仲要可以憑屋企人永久傳落去
爽到爆

收返香港 割鳩左北愛爾蘭佢
再用香港錢比分手費

議員9up下姐
90%機會唔比

比都係非洲國家

英澳加唔洗諗

支持

你估話做就做咩做要諗好多野，如果中共可以信4成，英國佬你信佢7成好喇

咁所以咪話佢地垃圾同仆街囉

佢唔仆街當年就唔會咁對我地，今日都唔會話當年係個錯誤英國佬係仆街黎只係人地仆街得黎表面野做得好，共狗就唔講啦大家知咩皮

快d回歸大英，寧願做英國金蛋都唔想再同支共有任何關係

明年
我驚我已經被黑警打撚死咗

不過有樣野冇得駁既就係香港法治同國際地位真係英國佬打造出黎，呢樣係佢地貢獻黎，當然抽左唔小油水

做英國二等公民都好過做終割人
香港人係支那眼裡面根本係戰利品

屌，我地冇BNO

加其實有機會
趁左膠總理仲在任
會由人道立場收香港難民都唔出奇

英澳就真係細機會
兩個都係半奶共

我覺得要加審查制度
因為好多阿叔深藍但照拎bno食兩家茶禮
依班人去到只會做d野同大陸人一樣
拉低香港人質素 令英國人更排斥

新加坡，馬來西亞，一入境送番中

其他

彭督真.we connect
佢無離棄手持BNO嘅大英遺民

831

可以

今個星期係咪要去英領啦

馬爾他本護照好嘢嚟喎

EU之餘去美國又可以用waiver program

印度都好似係英聯邦

屌 佢成段字姐係話叫
安地卡及巴布達
澳洲
巴哈馬
孟加拉國
巴貝多
貝里斯
波札那
汶萊
喀麥隆
加拿大
賽普勒斯
多米尼克
斐濟
甘比亞
加納
格瑞那達
蓋亞那
印度
牙買加
肯亞
吉里巴斯
賴索托
馬拉威
馬來西亞
馬爾他
模里西斯
莫三比克
納米比亞
諾魯
紐西蘭
尼日利亞
巴基斯坦
巴布亞紐幾內亞
盧安達
聖克里斯多福及尼維斯
聖露西亞
聖文森及格瑞那丁
薩摩亞
塞席爾
獅子山 （塞拉利昂）
新加坡
索羅門群島
南非
斯里蘭卡
史瓦帝尼
坦尚尼亞
東加
千里達及托巴哥
吐瓦魯
英國
烏干達
瓦努阿圖
贊比亞

比居留權，
但英國因為中英聯合聲明，所以唔撚會俾

目前很多香港居民都持有BNO護照，但不享有英國居留權，藍韜文日前表明，若果更改規定，可能會破壞一國兩制。

真係on99

Tui

講BNO定全部

香港人成日笑英國日落所以唔搵佢幫手 -> 英國人因為冇香港人向佢求助出師無名所以只能夠講啲官腔嘢 -> 香港人聽完後又繼續笑英國日落所以唔做嘢唔做文宣唔向英國發聲 -> 英國果邊冇noise所以冇人理

無限loop

彭定康咁耐以黎真係算係咁，不嬲對佢印象好好

列表
英國
加拿大
澳洲
新西蘭
安提瓜和巴布達
巴哈馬
孟加拉國
圭亞那
南非
巴巴多斯
伯里茲
博茨瓦納
汶萊
喀麥隆
塞浦路斯
多米尼克
斐濟
岡比亞
加納
格林納達
印度
巴基斯坦
牙買加
肯雅
基里巴斯
萊索托
馬拉維
馬來西亞
坦桑尼亞
斯威士蘭
斯里蘭卡
新加坡
贊比亞
馬爾他
毛里裘斯
莫桑比克
納米比亞
尼日利亞
瑙魯
巴布亞新畿內亞
盧旺達
聖基茨和尼維斯
聖盧西亞
聖文森特和格林納丁斯
湯加
千里達和多巴哥
圖瓦盧
烏干達
瓦努阿圖
塞拉利昂
薩摩亞
所羅門群島
塞舌爾

我可以揀嗎

俾唔俾BNO轉BC係英國內部事務，使乜睇支那面色？

香港人唔可以滅族
有BNO BC 一定要要將香港文化歷史保留
傳比自己仔仔女女
世世代代要反 Chinazi

Omfg

好過中國先

機會接近零
我估得返d印度+非洲

明年...

Of course bno

屌你英國縮骨到呢, 自己都唔撚做就叫曬全部英聯邦去做, 正所謂三個和尚冇水飲, 即係自己唔想負責啦

由支那宣布中英聯合聲明係歷史文件開始，一國兩制就已經失效
等於當年希特拉撕毀凡爾賽條約一樣

即係點？又唔關97後事？

97後應該無

印度都啱？

大把冇腦藍絲廢老有BNO ?

p

如果唔想俾唔該都做D其他野去俾壓力中共

中國可以信四成咁多？

喂你搞清楚d, 係佢地欠我地架

不過都好想請肥彭食撻

冇話淨係bno

講咁多做先有用

中國可以信0.4%都嫌多啦

其實係中國仆街
當年尤德爵士話代表香港都被中國話香港冇主權

永遠既港督

以前有未續

乜都好啦

我都會照收

未夠票就上係自我放棄

好想遊行多謝肥彭

咁就睇都係9up味濃

黃皮膚黑頭髮就屈人係中國人
張德培明明係外國出世外國長大都被中國人

審查制, list out 並拒絕藍絲 bno holders.

藍韜文日前表明，若果更改規定，可能會破壞一國兩制。

垃圾英國

關一國兩制乜事

審查制, list out 並拒絕所有藍絲 bno holders.

.

推，前宗主國要負起責任

唔係每一個法案都會去到投票階段，但提出嚟起碼引起關注。

God save the Queen!Sir this way!

有明顯藉口話你外國勢力
如果將來加強手段可以迫你出境
正式殖蝗

Sir Chris Patten, thank you

國會總人數有幾多

Good

姐係要有bno先至有身分？

就係中國破壞一國兩制先出呢封聯署啫?

移民外國做二等公民

Steps should be taken to offer Hong Kongers, and particularly BNO passport holders, protection, as UK parliamentarians such as Tom Tugendhat, and Fiona Bruce have proposed.
In the current climate, talk of opening our doors to seven million Hong Kongers is unlikely to be well received in some quarters. But if we work with our allies, particularly those in the Commonwealth, it could be achievable. And Hong Kongers, who are among the most dynamic, creative and entrepreneurial people imaginable, will be an asset not a burden to Britain, as the UK seeks to strengthen its workforce and develop a global vision post-Brexit.

可能bno會平權
之後比冇bno既去英聯邦

對準政權 遍地開花

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

新香港發展有很公司

915 12點英領 2:30民陣